國會衝突一名警員殉職 彭斯反對將特朗普撤職

推

黑警

講左無警員死喇喎

內閣一半人認為總統失去管治能力
總統要走

如總統唔同意，會交參眾兩院，各一半同意，
總統要走

程序上快過國會彈劾

收皮啦死黑警，殺4個示威者仲想做英雄？